黑色五毛警報現正生效

今日只為阻止送中條例
無論你係建制又好泛民又好本土又好
只要支持反送中就係同路人

思路正確

唔會,多謝關心

唔好再幫傻9五毛推PO

加多個目標啦， 撤銷港共政權外國國籍，凍結賣港賊外國資產

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

三毛最後衝刺，再做唔到嘢等俾人炒

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

由得佢地比人炒
五毛做乞衣都唔配!

唔介意

如果連泛民都唔介意暴動
咁香港人就真正團結矣

五毛出手喇，公海垃圾post唔好回覆。

五毛特徵

1. 閒置account, 一年得幾個post
2. 長駐體育台

法國黃背心運動的 8 堂課